sun mobile $166

有冇人都係用緊依個plan?
11月仲係話3.5gb 打後就變384kb
今日再睇一睇
變左5gb 打後先限速

上個月先轉哩個，sm先出個再平啲嘅plan